想收購呢啲小型既遊戲公司大概要幾多資金?

一千萬搞唔搞得掂

有咩價值

2蚊都比多

冇...佢代理緊一隻我好鍾意既game
所以FF下自己收購左間公司 會點運作

俾一千萬收購我會抵好多

巴打有冇興趣收購其他小型遊戲公司？

整棋game巴打？

竟然有人記得
對呀，小弟的小型手機遊戲公司，專做棋Game